點拆 689笑我地手足: 被定罪後的青年人無一不窩囊地求情 這是革命氣概嗎?

有人叫青年人明天出來 送頭，但是被捕、被告、被定罪後的青年人無一不窩囊地求情。不要以為上街就是勇武英雄，到了差館，上了法庭就變成腳軟狗熊。警察用大圍捕的戰術是對的。
他們是怎樣求情的？以下僅是少數例子，這是革命氣概嗎？

正評 : 689收皮 共黨既走狗 氣概既野佢識條鐵.
負評: 真的很窩囊地求情, 沒有氣概.

管有攻擊性武器罪
1. 劉x柏，22歲，無業
公眾地方管有攻擊性武器罪--監禁1年
求情理由: 背景良好，曾赴日本當為期半年義工，照顧老人及幫助煮食; 還押期間已深切反省，明白政治問題不能以武力解決，知道定罪會影響前途，亦對父母擔心案件感到傷心、無力
2. 王x瑜，23歲，內衣設計師
公眾地方管有攻擊性武器罪--監禁1年
求情理由: 還柙期間已深切反省，明白暴力並非解決問題的方法;
案發時是希望將汽油彈帶走，並無其他意圖
襲警罪
3. 楊x文，29歲，教師
襲警罪--監禁9星期
求情理由: 待人友善、毫無架子; 理念崇高，身為港隊成員，大可以選擇在 名校任教，但卻選擇教育基層學生，因相信能改變他們的命運， 所教學生亦屢創佳績; 父親為癌症康復者，現患有糖尿病，須由楊x文替他打胰島素，母親患有抑鬱症、病情反覆，兒子是她的「開心果」
4. 張x文，22歲，廣告設計師
襲警罪--監禁5個月2星期
求情理由: 樂於助人， 守法
刑事損壞罪
5. 陳x靖，17歲，學生
管有物品意圖摧毁或毁壞財產罪--監禁2年8個月
求情理由: 受社會氛圍影響而衝動犯事， 事後已感到後悔，明白當時缺乏獨 立思考; 願為所做承擔後果; 為人善良; 年紀尚輕; 過往無案底
5. 容x強，29歲，侍應
刑事損壞罪--監禁8個月
求情理由: 有破產令在身，但仍願意賠償予港鐵;
被告是顧家和孝順的人，每月給予父母5000至6000元家用
還押期間明白如有任何不滿，都不應發洩在公共設施上
非法集結罪
6. 吳x榮， 33歲， 裝修工人
非法集結罪--監禁4個月
求情理由: 官司令家庭關係轉差，父子交惡，妻子離去
7. 劉x彥， 25歲， 畢業生
非法集結罪--監禁半年
求情理由: 用錯方法表達對社會關心，無意對他人使用暴力
暴動罪
8. 冼x豪， 21歲， 救生員
暴動罪--監禁4年
求情理由: 受到現場高漲的情緒影響才自發參與暴動，他在事件發生後期才加入; 年紀尚輕; 為人正直，沒有案底

有樣野叫激將法，同林作一樣唔理佢無視佢先正確
除左689恥笑泛民之外，其他一概不理

雜總: 不能誰的拳頭大就聽誰的

佢笑泛民都唔應該理啦

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

痛心疾首更窩嚢

當年參與67暴動的689不向皇家警察自首是革命的氣概嗎？

點解要拆？根本不值得理會

唔通坐係到比你打？
689有無讀過書？知唔知咩叫大丈夫能屈能伸？

求佢老味咩！呢啲叫「留得青山在⋯⋯」，佢89民運時屌共，而家媚共就真係「狗雄」嘞！

到佢貪5000萬要槍斃果陣咪知點拆

其實點解要拆 拆比邊個睇 唔通有人屌你死廢青你又要點拆？

執法要道歉都天方夜譚
為自己爭取權利有咩問題
呢啲嘢跟你地同三萬隻狗學

1d 9up 既 無的指控 呢d係低端既罵人方法 可以唔使理 唔使拆。

但係689既有理據支持既Y理 就要反擊 就要拆

佢地有冇好似上面既紅字求情先

更應該係用文宣既口徑係庭上自辯 而唔係向政權低頭 講d窩囊既借口向港共低頭

點解唔拆？因為拆唔到？